[COYS - 歐洲華陀] 熱刺球迷吹水區 90

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20180915 連會員名, 40人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

M-Pochettino

Daniel Levy

巴塞對上三場西甲都贏唔到
我地又可以幫人反底

希望和到

唔係咁快呀.....

隊長派膠

新人lm

俾我死

出黎做咩...?

抹大對眼睇清楚lamela有幾能垃圾

七公去訓啦

貝迪斯上年贏完皇馬 跟住打巴塞就係打全場緊逼 係咁落腳 結果比人炒5:0

LM好慘

A4食埋黃 後備換邊個？

Lm真係好撚快

加油呀

toby

冇dele/大力走呢d位

脆又雷鳩人

佢甩搞到toby要執手尾

唔明點解有人會話Dier護波控波好過Wanyama
Wanyama d擺脫同身位好撚正

有射門當贏啦好嗎

蘇亞雷斯咁大個肚腩

傾即刻40碼鳩射

俾人禁住黎砌

係 仲要識震

旁證好眼力 咁都睇到越

完全爆唔郁semedo

屌你老母黑哨疤
又黑一隊

踢場好波當win

no得益

呢啲波無咗dele好似打少個咁

Son係完全比人速度屌打

隊長： sorry

吹撚夠未啊

隊長

要出素素屈身形了

Ben廢能到

救命，仲要捱咁耐

你當隊長死左呀

son

bd一米傳俾人

你地慢我成兩分鐘

屌 完全真係大人同細路仔踢波

hello ching

Kane係咪冇出

hi bro

真
有波傳唔夠一陣就失控球

人響度

對面lenglet係咁落腳撩走佢連波都冇得控

學界打區隊

789789

kane同son呢幾場都唔知做緊咩

其實點解你哋要搞小圈子 唔畀我入嚟吹水

要幾多球 講丫

係都要老屈我係假球迷

點解唔可以和和氣氣一齊 討論

假如就輸隊長呢球

傾鳩射

4打3 30幾碼抽射

睇咗你post

vorm好過隊長

寧願佢番番去鳩射mode

軍師

仲上連登認真小小啦

今晚好多假熱
科同脆都唔見左

叫緊傾認真

same
寧願佢鳩射
起碼有返d信心同觸覺

證明我好過牙脆

唔好再杯我啦

咁又off....

世界波

訓得

冇咗最垃圾嗰兩個

輕鬆

咁你哋覺得我點

馬會呢次大獲了

拉傑迪 好勁
訓先

完

嘩 世界波

好似睇緊香港對外隊咁

係靚

dllm

cls

又係呢d位輸世界波

隊長救到第一下算係咁啦

btw脆又去咗邊， 要toby頂右閘位

靜啦熱狗

今場輸真係個人真係冇乜感覺

dllm bd撚唔撚識斬波

脆咪指左toby去補位囉

仲嬲緊上場1-2

脆真係痴L線，點解可以安心行得咁慢

d 山 好hea 下
下下都亂9 咁黎

屌你達史勁到

係

救命呀

早抖，訓先

點解人地個龍正常咁撚多

點解讓古天奴係蛾眉月位係咁扭

high line

傾呢下比人撚到傻

對面果d先叫迫搶呀大佬

son 身形輸晒
換ssk 啦

我哋得LM似踢緊波

Wym算好

carry winks

熱刺真係學界水平咁款

球遠射好撚靚

一副出局態

0分出局啦 燕豪芬連國米都贏埋

老實講 夫添都要輸既波 你仲要傷幾件 唔大炒都難

肥普一早投咗降

打Highline 出哂醜

今季冇場好波睇

落peter仔算啦

如果psv贏到國米
真係有d驚6場輸晒

對面輕鬆到練波咁款

最惨個打法唔似投降

美娜隻閪手想點呀

歐霸都唔洗踢

即係申領黃牌姐on9仔

半場收起傾 LM A4 啦

正常發揮

好彩psv贏
爭次名都有啲機

Lml真係好撚dirty

MMA

傾下下比人撩走個波

psv贏到國米即係代表我地有機會連對psv都輸

波皮都掂唔到

咁都唔洗失多球真好野 脆皮放題咁

樂觀d

脆仲柒過bd

唔出奇 呢個陣去打卡迪夫城都未必輕鬆贏

兩路放題呀 屌

贏唔贏都好 都係0分出局嫁啦

真
我玩game一定買兩閘先

睇埋上半場就訓 無謂晒時間

睇埋

唔覺得有右後衛嘅存在

影帝又黎

唔係toby守右閘咩

平時有人打小組 脆可以輕鬆拉邊傳中
今日

數字上好似有機會
但事實下場會輸埋比psv

其實son 真係廢ge
佢走d 位完全無用的
可以換走佢嗎?

得lm wym a4踢緊波成隊

中場1攞波 對面3條友埋黎夾

素素 is ready

留力歐霸

lm真係比人呃左黎

agger

不如換走lml 落老蘭打442仲好

認真 以今季standard 黎講 冇eriksen 既情況下 我覺得踢得幾好
完全係輸水平

換走兒子先啦

尤其係wym今場真係證明肥普仲場場dier係on9

不如收起kane lm toby留力下場好過

狂戰士
你條lin係咁條？

有出son咩？

一陣換人換dier ssk skipp入黎仲精彩

？

其實我地大部份球員都有一範係比正常水平廢
換邊個都係賴野
無錢無得要求啦

傻嘅 點會收起呀 當佢地係鐵人 繼續落
咁就可以傷晒成隊一隊

原來國米已經追返平

你睇緊now定上網link??

投降喇 唔打當輸3-0啦好無
再打埋落去456不是夢

有幾多年冇試過咁既心態睇波
唔嬲亦都覺得輸硬 好似鍾意隊英乙 挑機英超大佬
比英超低三幾個級別既情況咁

無錢 我淨係知有條友啲人工高到離晒大譜姐

Kwp 出好過條7脆，起碼個手制無壞，識得跑

出老蘭燒味搏亂好過啦
反正都組織唔到

今季輸親波頭號戰犯都係佢

另一邊廂嘅bd 完全冇建樹 脆皮都叫出到波 bd真係

燒味都斬唔出 左邊賓 即係唔洗預佢傳到
右邊脆 冇人拉邊比佢

點解肥花冇正選
明明有態

熱刺羞恥嗎

多特都唔掂喎 摸奶今年廢到震都係00

既然係咁 放棄左右嘅防守 轉打352
山 dier toby
sissoko wy
lm lml son
kane 老蘭
咁樣唔知會呢

俾火黎睇下
唔要怒火

中柱....人地

Wym勁能到

Offside夠未呀屌

迪亞真係死左佢

假如呢場換到wym之後正選都開心

問題係肥普唔燒味，要燒味傾又好老蘭又好夠有突
你4231
2個兩個擺wym SSK 頂住 (wink 巴菜B level 收埋佢啦)，傾唔番後搏下燒味算柒數啦。對咁高level 球隊，脆皮冇人onetwo 比人焗就進退失據，搓乜鳩。
做番以前喺般尼既工作，前插，中場比波分邊K角位，傳中，企番自己位。
A4 單對單都吃力，仲要湊細路

黑山

Wym今場真係身價波 屌

脆企最邊都唔識睇越位

傳慢左

你地咁唔想PSV贏,咁唯有俾國米追和啦

肥普睇唔到咖

又中柱

美斯2:0柱

lanela想執雞

嘩屌 傾

勁到仆街傾

睇到岩岩個失誤

開多次無雙啦

傾識入波了

Goal

殺-1客

山狗幾時死
美斯嚇撚死我地

傾靠你啦

有排都未完場

Wyn應該會換走，大家熱烈歡迎派路助攻美欺

屌

kane入多兩粒

屌呀換派路

虛火黎 輸小過4粒當贏

仲有ssk skipp入緊黎

就講就中

又係脆皮

打番最前啦

右路放題 免找數傳中

好sad頭先見到遠處有個15 號着衫

仲贏緊 仲差一粒

輕鬆到

脆又係你

一個美c就夠

美斯抖完真係好癲

世一

美斯幾耐冇試過可以輕鬆到咁

見1:2諗住開返黎睇 1開就見1:3

Winks

原來係你
即刻閂番啦

我屌 熱刺入波就睇唔到
一開就係睇到對面入

Dier :我想打下巴塞證明自己 你比我出我post你裸照

成功

國米贏埋

再熄PLS

出硬局啦今年

對於爭第三黎講 國米嬴埋咪重好

眼神防守

呢下先係細屎忽

冇12碼

Dier仆多幾下街啦

梗係冇 拉一拉就縮手啦佢

成60分鐘肥普完全冇諗過變陣

爭第三黎把撚咩 歐霸又出埋啲垃圾 又出醜

專心聯賽算啦

出咗dier

無諗過追,變咩?

其實出邊個都影響唔到咩

到底點解呢條垃圾仲有得落呢 屌

winks同wym又出左
rose傷
肥普連垃圾plan b都無埋，佢諗唔到野架啦

傾番去中圈拎波搵賓仔打one two

佢有skipp可以玩

lm都沉咗

肥普：你睇wym 衝動又魯莽，亂食牌，梗係派路win

灰機啦

素素要上場了

素素

多做多錯 唔做唔錯

點會諗到用dier換wym咁撚醒目架

而家條中路直頭0戰力

肥普： wym黃牌
即刻換番poch jr先

有咩唔得呀 肥仔做嘢洗你教

美娜

2-3

7公

都係靠傾爭番黎 癲到

跟住又即刻失

人地企住踢
班友傳下傳下就會轉後
根本唔識攻
肥po 一日係度一日都會係咁
不過都講左成年幾有多...

唔好再柒可以嗎？

做熱迷真係慘
淪落到要j lml,ssk可以幫到隊波
其他英超隊d plan b正到

係咪仲有希望

屌
諗住65分鐘熄機訓
點知...

七公又要輸

嘩 -6入波

Lml!!!!!

son點解d動作咁撚硬

D山做乜鳩，隊長想梅開二度！？

咪jer撚住啦岩先邊個入波牙

真係唔明，輸緊波換防中 後衞出黎係算點能樣？

係咪hea到咁啊肥普

嘩

素素想做英雄

隊長想點？

差小小追和

已經第二次交醫院波

隊長燃燒性命咁跑

我屌你老母呀山狗

梅開二度

toby 一 個帶成班炸彈

藍天射球

嘩屌...

嚇下你
下次先真

隊長今日好撚好笑

lamela入一球有咩用
完全幫唔到隊波

酒精害人

肥花唔好又開黎睇呀!!!

個個笑到 haha

3:3

未？

下半場幾有娛樂性

最後一季仲唔用盡你？光頭佬果然精打細算

完全封鎖 7公

屌傾呢下有機自己入埋

比賓托七咩屌你

錯覺定咩
素素幫到守右路

係囉

淨係見到有人用閃光燈幫佢影相

因為本來無右閘

咁又黃。。

等緊佢直線盤球爆發

如果唔係脆引到對面攻我右路，素素邊有得發揮？

追和唔打丁一個月啦唉

以前真係會推前就射

gun

碧基扮乜撚野轉個頭起身開埋波

gum
岩先打完

疤班友開始奧斯卡預演

咁大賭注
希望你中

反cup自拍打丁

巴塞班影帝

冇人想睇

可唔可以自拍同美娜打丁？

幫美娜打

lm偷波失波

呢五分鐘控住個場面黎打

真定假 有陣和味

美娜腳軟了

COYS! 頂硬上呀！

老蘭！！

轉陣 ？

全線地波

傾打假9睇死佢

細屎下半場好好J

大家搏埋啦

老蘭終於有得踢

COYS

睇緊 吹牙

入老蘭踢地波了

有預感細屎入波

Lm

有老蘭做第一點真係好踢好多

繼續

好過son 先
而家son 過唔到人

屌lm呢球靚 差啲

Lm差d入

啲波你斬架咩傾

Keep住個勢上呀屌

假希望mode

個走位好靚

場場好似呢幾十分鐘咁踢咪幾好

Dier救世追和印dier啦

差少少咋

對面攰炸

巴換得一個

Lm屌打維度

toby 真係一個守哂..

咁樣輸 輸兩球派膠

谷撚到失埋 訓

喂喂人呢

傻閪

呢下so9靚撚到有後眼咁

咁輸

賓黎架 仲想點

咁樣輸都算轟轟烈烈既

又可以打丁了

起碼有一段時間 真係以為有得分級

不過啲士氣波先好睇咖嘛

反

自由12 碼

利又斬

戰犯
1) levy
2) 脆
3) 隊長

有火嘅算

戰犯
levy

賓呢？佢冇做過防守啵

WINKS 真係要出多d

dier今場都叫有跑下既

頭3 戰犯only

Wym

換走隊長啦 佢都未fit就要落 無計嘅

why not both
中場有兩個位

上左樓嘅手足麻煩分享下邊區

今場證明 呢隊熱真係唔夠班 正選後備都係
陣容深度唔夠係邊個既責任?

無左son d 人走位多左
佢成日令到d 波好慢
又唔肯走

流放都唔識學咩人教波
屌左幾年都係咁躝啦

講真 sissoko 柒就柒嫁啦 不過有閪得選咩 一係就rose 換bd
換左sissoko 之後係攻得順左 不過條撚樣真係只係識跑

佢fit唔fit都會派D咁既膠架啦

放落d組 應該都係踢到咁上下
唔關咩隊手事了

表現已經算唔差了

Son 唔係唔肯走，係無球走位嘅路線差

寄望聯賽出wym啦

如果落阿根廷仔大家覺得會點？

起碼今場頃意粉都叫有表現
素素都幾拍得吓 唔出Dier素素都係一個唔錯既選擇

同埋son 其實以佢既踢法黎計真係跑得好慢

你一定會失望

素素好似打歐聯特別醒

下場打psv 爭唔爭3好

出多啲winks啦
今場睇佢幾有火

學下人地點搶波先啦肥普
佢依家逼搶剩係得逼，無搶，咁又比人拉走幾件空晒
人地d搶波到位好多，1、2下已經搶晒波打返轉頭

大賽球員

出得多又傷嫁啦

下半場踢得幾好

son dier bd 用黎輪換打弱隊就得,打大賽不了

依個我覺得係信心同體能問題
成隊波今季都去唔盡咁
係今場先叫好啲

上半場wym 下半場winks
左右兩閘明顯弱點 超人傷左唔打得三中堅

山狗 脆 bd幾時死

真心希望冬天會買人 不過應該都難

數據評分真係充分展現出唔做唔錯嘅精神

希望下季會買人

今場脆我都唔覺太差
除左山 bd 隊長之外其實今場所有人都踢得好

最應該要買既係一個跑得快，餓狗搶屎既防中
有一個咁既人做man mark 對面d快既組織球員係好重要

鏡頭內唔覺得差係因為佢無入到鏡頭，包括右路比人攻果時

簡迪

山算係咁啦

傳中放題 人地艾巴就係進階版既脆 快過你傳中準過你 但同你差唔多身形

我覺得aurier 冇傷會出呢場 肥普都冇得選 kwp 就查無此人

拎個鏝城棄將，英超降班隊執翻嚟嘅球員同艾巴比

差d累死人喎

唔計佢d柒野，其實佢都殺左好多波
好過脆放題任人落底無貢獻

咁toby要落地獄啦

山可能踢世界杯踢得好心雄 成日都出營單挑 之後輸q 左又要toby／湯根執屎
我地玩high line 一單挑輸就玩完

可唔可以唔好再打人多過踢波

靚仔唔計 反正佢都係last一年

獌狗

歐聯對巴塞咁大場波，我地主場失4 球，比美斯撚狗咁撚，點解今日冇人抽我地水
真係ip 都唔駛check

good luck and thank you toby

某隊輸波仲要入撚錯post

呢隻傻鳩就係

今場toby真係一個人玩防守
佢真係好重要 利維快手比份約佢啦

佢肯續 我咩都得

Toby可以過對面頂big gay

反正佢去邊應該都有正選踢

可以買樓了

多謝熱刺

隊長同查比亞踢乜柒

假熱冇睇
今場輸咩？
（睇其他post 又話我地MMA?）

假熱冇睇
頭號戰犯有邊幾個

Winks n Toby?
睇足全場 點解咁低分
Winks下半場癲左 搶波好勁 有球一野收美斯皮

隊長第一
第二 我估son掛 零作用 速度又擺明輸哂比施美度 但明知係咁都夾硬爆

歐聯6場不勝

Winks 下半場唔止搶波，直頭成隊靠佢開始策動

垃圾熱讓返個歐聯位俾車同阿啦

其實我會想講肥普
完全無部署針對美斯
一拎波勁多空位任佢玩
但條友真係好撚癲
一拎波就有威脅

肥普一早就無諗辦法守messi 啦，我開波前都post 左條友講既野，未開波都投晒降

Mauricio Pochettino admits it’s almost impossible to stop Lionel Messi as Spurs prepare for Barcelona:

“So how does he plan to stop him? I’m not going to try to find a solution, I’m going to say to the players, “Enjoy playing against Messi”.

M佢老母 垃圾黑哨疤比人掂一掂就吹罰
熱比人踢就冇事

垃圾熱狗
hahahhahahahhahahahahhaha

Son打完個亞運後用晒啲力咁

假熱最開心
想知肥普賽後講乜

睇左精華，都唔係踢得好差姐
不過隊長咁既表現，直情升Gazzaniga做正選啦不如

btw, 有無人發覺少林帶波同美斯好似
但甩波既timing 同decision making 就差好撚遠

七公踢波同少林都好似

留名

大家都係阿根廷人，唔出奇。

訓左無睇
睇精華見到洛神又派膠

所以尋晚睇緊個時 我咪留言話覺唔覺得美斯踢得好舒服
西甲冇睇開 世界盃有追阿根廷 或者歐聯巴塞打啲大賽
基本人美斯對手點都會有一隻係死跟實佢 當美斯拎波除左跟實佢個隻即埋身壓佢之外 係會有第二隻 甚至第三隻埋黎夾擊美斯

但尋晚係冇咁制 上半場都話有個雲爺馬 美斯拎波就拎人務求唔比佢帶波推進
可能黃牌左 下半場保守好多

如果仲有氣袋dele/ eriksen, 可能man mark/ 成班人夾messi
但無晒lu, 而且bd同脆有幾多料大家知， 叫求其一隻美斯一到就死跟， 又未俾佢扭過。 叫winks嗰啲行住呢， 本身輸嘅中場仲輸晒。

肥普都可能覺得， 而家嗰陣犧牲隊形夾美斯都唔保證成功。 寧願keep住陣形， 諗住中場， 閘位唔使太受美斯影響離位而輸蝕

唔講美斯， 就算上季對朗， 或者退一步對世三， salah都好。 肥普都好似無特登派人man mark

你問我點解其他都唔man Mark
我真係會大膽同你講對住呢幾隻真係冇美斯個種威脅咁恐怖

咁呢層當然啦
但尋日唔成堆人守美斯
後防都炸彈咁， 仲要班友記多個指令？ 唔好玩啦

同埋失第4球， 點解唔一嘢斬俾老蘭

好彩猁都輸波，如果唔係又十幾廿條on9入黎爆閘

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

準英超冠軍球迷邊睇得起我地隊垃圾波 串我地都廢事

歐聯幾多場不勝

4場

華陀救世為懷
留名睇下場救埋psv

今場輸咩呀？

廢囉,咁簡單

係窮呀！

駁唔到

兩閘上年歐聯已經覺得今年唔換就死梗
兩個閘唔係打歐聯級數
之後呢埸二三球都係禁區頂冇人俾人射
第三球美斯由中間一路跑入去
winks 同雲耶馬都冇跟到佢去
前面攻力反而唔差
係後面整體真係差一個級數

揸撚住咁既後防都要係後面做波
不如出直出我同你加toby 好過

尋日美斯係勁，但又好似唔係爆seed無敵嗰種狀態
唔搵人阻佢嘅後果就係由得佢從容造波 睇定先決定傳定自己爆。我覺得係策略失誤，睇實佢等佢攞波冇咁舒服 威力已經差好遠。呢排巴塞狀態差，尋晚你地就算陣容天殘地缺都唔係冇機會，可惜可惜。

利申: 巴迷

輸主席

巴打唔洗擔心 就算下輪我地夫添 你依然可以欣賞到美斯嘅精彩表現 因為肥普唔會係錯誤中學習咖

我仲好掛住
早兩年英超得失球/失波最少既....亞軍

李城套form第二年已經唔work
利記今年都比人睇穿晒
係肥普條傻仔先覺得可以不變應萬變，睇少科技

唔好啦，我想熱刺入16強多過國米 國米好悶

幫手雙殺國米先

尋日美斯踢得好輕鬆

西甲球隊都識搵人死跟messi 啦
係肥普on9

第四球空撚到

疤真係當我地中下游咁打

第一球 第四球自殺
第二球 世界波
第三球兩件防中發夢唔跟

即係下一場又會見到dier

假如睇完今場都排dier 先嘅無野講

放十萬個心，一定係
Dembele>Dier>Winks>Wanyama
肥普個心始終不變

睇精華傾琴日狀態唔錯？

見到隊波踢得精神啲 已經心足
是否太可悲

可以講今季最有態呢場

入個球 終於似樣

對中前場表現收貨嘅

lm真係好fit

lm係psg點打架
我覺得依家用唔到佢100%咁

一定唔係搵佢做支點先 好似係打右翼爆同扭

psg 應該無叫佢頂波

我地四後防有三個都未夠班，但就打Highline 出去下下同人隻揪，剩番個個就算唔係Toby，係當打既Rio (曼)都死啦

其實佢係psg好獨食

少林都fit

七公都fit

7公不願面對

尋日得son麻麻

BD好過食屎個陣 但都係乖乖地做後備啦
脆山就一貫水準 但好似肯去左 雖然都係叫做勉強夠做

反而都係雲耶馬同Dier係兩難
兩舊屎

獨到仆街

winks 下半場超水準
一條友carry 我地條中場

佢唔怯 同 放膽踢就好勁

飛龍有，但係無心口個sponsor

winks徘徊緊係平平無奇同極大進步之間 成唔成到材睇佢心態

重傷個下真係好大影響

第一球點解脆可以失哂位？

佢有指人去防守

見到toby開咗脆幾次波

脆有試過唔失位？

但真係失得好離譜，先開波一分鐘

你唔可以要求碧咸做埋防守工作

伯豪有去睇

要再操大隻啲

應該諗緊 本來我有機會踢嫁...

rio

傷哂啲中場一定有佢份

個陣上緊位都幾慘 但佢捱過今次重傷個心理會強化咗對佢將來有幫助 真心希望佢成材

有追po就知第二戰犯唔係脆/隊長

係肥花

"That is why I want to congratulate the team, because we were always in the game, always fighting, never giving up - I feel so proud. I'm disappointed with the result but the effort was massive.

"The most important thing was our character."

Our character = 華陀

聽佢啲鳩噏聽到厭

我寧願佢屌下隊波講真
每一次輸波都係performance okay, proud of the effort 咁撚勵志

痴撚線次次輸波都講同一樣野 又唔係要佢公開屌啲球員嘅但講下有咩改善都好過咁鳩噏掛

唔通肥普直接屌利維咩

肥普記者會算改咗架啦
有幾場都屌球員， 但今場唔通屌
1)岩岩傷好就自己要出嘅隊長
2) 無輪換嘅脆
3) 自己講rose未抖夠而出嘅bd
4) 自己戰術失敗無夾messi
5) 利維
咩

messi個part如果有alli同d19 而唔夾鳩佢 咁我會屌
但今場就算啦

怨婦?

kane入個球係咪佢助攻

如果ssk炒飛機個球係佢射

標準盤讓球-1幾多倍

係,個counter 打得幾靚

屌你老母 第一球屌我果d一定係弱智
擺明輸隊長

yo成場唔見你企右閘位

少林1 goal 1 assist

你會唔會叫美斯守龍？

叫KANE守龍

kane守龍唔會失第一球
佢無意識出黎

佢會牛油手

Jan Vertonghen with a pronounced limp as he came through the mixed zone. He could barely bend his right leg.

Tottenham Hotspur defender Jan Vertonghen will be out for several weeks with a hamstring injury. (@HLNinEngeland)

7公思維

冇錯喎 支持7公

盧卡斯都仲係好fit

Lamela: "Yes, he gave me his shirt. My dad is always asking for his shirt and if I did not get it for him he would kill me."

美斯件衫去咗同鄉度

學下messi 係適當時間甩波比隊友啦
死攬住個波比你帶生左個波都無撚用

好左嫁啦 之前唔失都唔撚傳

個陣睇佢羅馬啲j片仲諗住可以頂大聖

son 係咪見底，呢幾場廢到，永遠一招加速爆人，但爆完又回唔到後，進攻終結者

應該體能 同 搵唔番個態
世界盃都已經係咁

係, 過份透支喇, 有睇踢亞運佢根本係負累黎.

我唔識波， 有冇人覺得bd踢得好？
唔係比佢之前無咁屎， 係真係好

可否列舉到例子

唔係WOR
之前我記得有人話BD防守好WOR

見有鬼佬讚bd所以問

呢幾年孫仔都攰啦

應該淨係睇左下半場十幾分鐘啲正常表現

都關印象事， 臨尾正常番就唔記得之前有幾爆

仲要有下插入射門 雖然藍天

除左對阿個場傳中
BD好表現既真係冇乜邊場

關體能咩事
仲未抖夠咩，洗唔洗休息半年呀

同素素互相輝映

要出foyth

話時話都好耐冇見科踢

話晒都係美斯隊友

阿根庭勝利日

winks
大家唔好傷就得

英冠仔都踢到國家隊

英冠球員質素唔差得過英超好多

danny rose...dier

BD 同toby 拉空想拎波, 但素素被搶就應該衝近啲美斯度啦, 但哨牙蘇first touch pass又無得點講

查比亞球瀨尿傳波chok技咁, 寧願你出地波
#擺明瀨脆

最後一句

winks

拎到亞運免兵伇有撚用咩？條友都用到廢哂。

我覺得山係要成日出保持狀態果類球員。上年佢長拍超人打雙中堅都有出色表現，證明佢唔係得三中堅䦹先發揮到。

不嬲都覺得佢唔係勁
我指係top tier嗰種
又獨食
但佢係我地隊波度
限米煮限飯
佢又係最肯去做突破嗰個
(摸奶嚟之前咁計)
衰啲講句 其實我係想佢服兵役
然後睇下主席會唔會買人
不過宜家冇走都好
因為主席從來都冇諗過買人

咁樣踢上去係人都死啦
素素點接呀

同意
佢係爭啲經驗
後生中堅佢算唔錯喇

同意
所以我係贊成就算歐霸都要踢
俾winks同山 有幾多出幾多

佢地係我地隊波最需要經驗嘅人

屌呀
聽晚就踢

歐冠係已經九成出局？第三有無機會出線？

佢個價都唔係top tier.....

唔係9成都9成半

其實bolasie同winks有咩交集 好似成日都喺winks ig留comment

路撚迪講明下季走

走得快又跳得其實硬件佢係ok
係預判果d要再浸下先得
有超人同toby再教下佢應該可以百屌成材

NFL玩死熱刺 月尾3日踢兩硬仗
白鹿徑主場一直延遲開幕的熱刺，繼續因場地問題，將要在本月尾的3天內，先後在聯賽硬撼曼城以及英聯盃作客韋斯咸。

熱刺原本的聯賽賽序，是在本月28日主場鬥曼城，但因為溫布萊該日早上安排了一場NFL賽事，令這場比賽被逼延遲一天至29日舉行，但他們英聯盃16強對韋斯咸一戰，已確定會在今月31日周三舉行，因此不夠48分鐘便要造訪鄰會作賽，無疑是極大考驗。

熱刺原定9月回到重建的白鹿徑作主場，但工程耽誤下，他們要與溫布萊繼續簽訂租借條款，而今屆3場歐聯分組賽主場賽事，也全部要繼續在溫布萊上演。暫時未清楚白鹿徑何時可正式啟用，有傳是明年1月，但對熱刺在安排比賽方面，已構成一定麻煩。

48分鐘

就算佢踢足都會走啦 依個歲數

早前，歐聯賽會在官方Twitter上祝賀馬體會前鋒基沙文（Antoine Griezmann）攻入賽事歷史上的第8000球。不過，有關方面其後已把此帖刪除並進行更正，指出由於數據庫出錯，歐聯歷史上的第8000球其實是由熱刺球員拉美拿（Erik Lamela）攻入。 賽會為此道歉：「歐聯昨晚公佈了第8000球的統計數據，但這個數據出錯了，我們為此道歉。由於數據庫出了問題，才出現了這樣的錯誤。正確的第8000球屬於熱刺球員拉美拿。」

洪太

Congratulations to Oliver Skipp who has been nominated for September’s #PL2 Player of the Month award! 👏

又一件細粒幻幻中場ff 會成才

七公越屌,少林越強大

希望佢成材做新CARRICK

佢要人帶住踢提佢場, 如果唔係會越踢越亂.
好似當年KING 帶住DAWSON 咁.

會去萬年？

carrick 係鎚仔青訓,同我地無咩感情
winks 唔同

fm 妖人 同埋肥普係歐聯個場都有擺佢入後備既

七公嬲到仲未出到聲

定係打緊飛機慶祝

仲未得閒睇番對巴既精華

真正嘅連戰

唉

唔講果2球，基本上技術性擊倒

隊長岩岩傷完就出場變左卡列奧斯

隊長前排無派膠，一次過派返d 每場一膠

之後又會無啦啦整翻個神救又上翻神台

超人至少6 weeks

後防爆足6 weeks

好似上年toby咁傷hamstring

好在冇賣toby，否則真係要場場睇山同戴亞打中堅。

唔好以為我地睇唔出你特登唔提科

Fat Poch

完場涼都冇得沖要即刻搭巴士去踢下一場

如果佢臨場調動有做PR咁叻就好

仲巴士，直升機stand by啦

收到風 我聽日正選

兩連敗了

黑心講
超人今次傷， 會唔會令levy快手續toby?

唔撚係真ready下話

真係出會員科我即刻all in 卡迪夫城

又係上樓好機會

一張相有齊三大雪人

知我咩料喇

glenn murray 三十五歲都勁到仆街，係對我地個場智障
老蘭3張幾就退化到成個阿伯咁

人地場場踢
老蘭場場坐/得幾分鐘踩草
原諒佢啦

老蘭連上場機會都冇 就算fit到美斯咁都冇用啦
同埋老蘭邊忽講到咁差 起馬都叫做熱身賽有表現
同埋個幾場完全表演到佢屈高空波個飯 係肥普唔肯用

我地今年個態真係好差。
之後見大勝獌三粒就以為自己好勁，事實只係佢地近況仲衰過我地。開季係幾場連勝，但對手只係中下游，加上我地場場都有失球。

個陣我都講左對獌個場我地係踢得差
成40分鐘先有第一腳埋門
係無啦啦柒柒下贏左

Btw block 左唔知
個條假膠乜鳩M.Pochettino仲有無入黎？

好似改咗名

真係改左名喎

隊波好多野要執

1. 遲遲唔搵大屎忽接班人/想等winks成材，所謂「得中場，得天下」，中場往往搶唔到。
2. 隊長膠化
3. 隊醫冇用，年年都傷左半隊人。
4. 唔買人，冇後備令隊波冇plan b、輪換、傷停計劃。
5. 肥普到樽頸位，戰術欠缺，又唔練講左十年的死球防守。
6. 青訓停滯不前，以前年年都有年輕人上位，但我地對上一個已經係幾年前的屌你。

對曼上半場同對巴上半場差唔多咁廢

我刺慢熱。

青訓就冇計 一要爭4就好難用 除非係專登買潛力股番黎
曼城依批青訓仲屈機 但都係要不斷坐 仲要有人出走左了

講真用Skipp我寧願佢俾下機會細walker, 話晒都係世青冠軍隊, 加上BD又廢廢地

唔買人就講真唔係唔想買,起球場真係冇錢

肥普麻煩就試下多d輪換啦, 唔好死攬契仔

細walker 第一場就mom都要坐兩年
foyth 做文職都有國家隊入，唔公平

最大嬴家:科

知我咩料喇依家

兩年後備，出親就尻下尻下累輸波。

踢空氣嘅料

贏響國籍上ja屌你老母

酸到

一隻手指指住人
有四隻手指指住自己

今場預計會出咩陣

Kane
Lamela Lm son
dier wym
rose toby山 脆
Hugo

都無咩人可以換

法國笑匠>3號龍

Kane
Lamela Lm son
dier wym
rose toby科 脆
Hugo

一定有me

u夠氣雙賽咩

利維估陣容@20181006 22:00 PL Spurs v.s. Cardiff

TEAM NEWS: Five players continue their rehabilitation and remain unavailable.
@dele_official (hamstring)
@Serge_aurier (thigh)
@mousadembele (thigh)
@ChrisEriksen8 (abdomen)
@JanVertonghen (hamstring)

繼續踢B隊...
中場中無Eriksen Dembele, 繼續無人控到波
好既係, Feel 到Kane 個態上緊. 上場入個球真係靠自己
前面都無乜得揀...Kane, Son, Moura
中場中Winks + Wanyama, Winks 其實OK 搏命
要再Fit D，過兩星期睇下國家隊有無得踢下
Rose 左，Trippier右打哂成條邊
其實對中下游，踢返三後衛先都得...
中堅 Dier, Sanchez, Toby
如果中場未攻得入，就換其中一個中堅走，
踢返4-2-3-1, 換LML 打進攻中場

COME ON YOU SPURS.

寧願出阿根廷國腳都唔想見派路再踢中堅

公投

派路定中學生

我喇
dier返去坐

講得好！

Dier
科

派路對o的過頭落地波永遠怕幾拍 (即係對面放過頭波比人去哨), 盲點位黎.
好似易輸呢o的. 中堅既話出科算啦.
對卡迪夫會圍攻進吧, 係咪會收起wym
始於佢傳球做波能力太弱

今日黎講
出kwp機會都算大

科都有成功既一日

又呃負評

科>>>>>脆

科大勝日(網上)

好多外國人都屌隊長撐gazzaniga

正常，隊長咁膠。

內憂外患

其實dier 係咪肥仔叫佢咁踢，最初黎專心做dirty work唔算差

以家變撚左同自轉360隊長咁

真Poch jr u18 入波

我都覺, 做番英人野硬硬淨淨澎澎聲咪幾好,
叫佢hold 波做波

有光刀有KWP

咁快知

唔會無掛

寧願比foyth打dmc都唔想見到dier

7公好波

我地作客勁

冇陣睇既

科 恥笑區

ssk dier lloris自爆死

離開連登了

好撚有自信果條中學雞呢？？？

有son冇lml

話左意粉都係要打番後備架啦，肥普又死攬契仔

琴晚同7公做得太多次

柒公獎勵lml射入歐聯8000球

今晚係我熱最佳第十二人mike dean 執法

真心兩舊屎

唔想做人了

但真心覺得LML後備上陣威力更強

技能卡: 後備上陣能力加一倍

其實都關體能事
Lml呢啲上腳mk仔最好等膠著或者人地體力下降先出黎拉空個場會好啲

呢幾年香港多左人捧熱刺

係因為以前呢幾年成績 進步咗好多打入big4

但係有冇人好似我真係咁十年前已經開始捧熱刺

我喺哈利列納上任之前已經開始捧

最有印象係 2013年 英超挑戰盃 我攞到 熱刺球員嘅親筆簽名

簽名波有 羅列斯, 艾迪巴約, 基爾獲加, 同埋當時嘅領隊韋拿保亞斯

好可惜後來有簽名嘅熱刺球員一個一個走曬

得返羅列斯一個

所以呢個簽名波後來我都攞咗去踢街場

仲要有一次 喺球場踢波唔小心踢咗個菠落海( 個硬地場喺海傍隔離 )

我諗返起當初點解要咁戇鳩嗰個波去踢街場

binc

又要睇Uuuuuuu

原來你就係M.Pochettino
唔怪得一鳩樣咁痴線

荷杜做領隊開始捧

肥普喺世上最好既領隊

ssk今場最好大爆發

冇出科冇得上樓

大爆發全部藍天射球

少林係世上最好既肉便器

433打返佢最佳位置box to box 歐國杯ssk要上身了

球半兩球 熱刺

SSK打中中好能勁

Ssk 今場入波我改佢名

SSK Dier Winks

剩係哩條中場線都知贏5球以上啦

光刀究竟做錯咩後備都冇。。。

老實講
卡迪夫城對上一次贏波係8月季前友賽
我地華陀濟世......

我都冇

Who?

空到

coys

我都係列納年代 偶像係雲達華治
當年個陣好好j

咁快想逼我地隊長派膠

[ size=6]COME ON YOU SPURS!! [/size=6]

中龍隊長一定失

屌佢之前睇ssk 個story
光刀 單對單面對龍 冇壓力都藍天

有冇LINK

大家太認真
佢bin緊人c

唔講唔記得 舊登好似有人講過

尾二都贏唔到就真係華陀了

上場都想問
點解啲草咁差？

要偷咁d去新球場

山交D咁既波

Ssk

ssk

素素勁撚到

素素頭幾分鐘好勁

你又有道理
唔怪得岩岩先舖到草

整個高波比LM係2個高佬前面搶波

rose開咩撚罰角

肥花

-6

派路

SSK 睇落ok

-6足球

愈反愈勁

對面守派路果個發撚緊夢

Dier

屌 又要睇佢繼續正選

-6足球萬歲

dier >意粉

意粉

仆街喇, 場場正選都似

時間停頓系列

派路又可以穩坐正選

條友掛住揾波

可能你會見到賣埋意粉

feel到dier黎緊要派足成場膠了

佢角球入波應該係成隊最高

屌你dier廢撚到咁都有運氣加成連個天都要佢繼續正選

華陀發威

咁我地角球其實都幾廢

好波不如好運

SON真係獨撚到仆街

因為以前開角球都幾廢

@Eriksen

totally agger with u

空哂都唔比

高果個就拉後
搵摩拉同SON最前爭頂 ON撚9

winks俾人攬手

winks身位真係勁左

脆好似比人頂中個屎眼

脆斬D乜撚野波黎

球霸唔想爭頂

山差D

山今日好慘，好想入波

我地兩個中堅係前面做支點係咩玩法

對面龍門幾型下

dier嗰下後腳

今日佢上身

暗黑戰法

成班cb打進攻

ssk頭15分鐘表現不錯

賓狗

證明對家真係會降班

素素成個傻仔咁比人撚

lm

趕緊返去睇
我返到去就係華陀打救對面既時間

傾可唔可以唔好打咁後

對面都唔睇實ssk入禁區

今日SSK好生下

祝ssk入波

10號要打10號位

好似之前對曼隻大米安咁
完全被硬爆

如果場場都可以咁就好

好似特登咁打 逗後小小 分波比LM SON 又可以係中間捕住

如果佢有得落先算啦

Rose

佢做支點其實有啲浪費

隊長又派膠

隊長又做乜鳩

後防幾件派膠

rose做乜

素食咗藥 好勁

乜撚野事

Toby

平時死人出迎，呢球又唔出

呢下點會唔出呀

玫瑰同山

toby呢6星期要carry幾多次

隊長輸到唔敢出?

上場就輕出
呢下又唔出

Toby剩係呢下就值得續約啦屌

兩球都唔應該出

定係又飲左酒先黎踢

玩撚完波未後面果三件

玩到咁尾二強攻。。。

WINKS柒到

脆比人撚狗咁撚

臨跌都交到
有三米影子

細屎忽

脆皮同雪鳩筒有咩分別

dier今日真係有料到

脆比人挑一下就過 笑撚到我

son 已隱型...

可唔可以唔好再後防互傳
好似等爆炸咁

至少你見到佢支國旗

玩成兩分幾鐘

傾打攻中

後面打a4一個
中場打細屎忽同ssk
前場得lm

SON係咪玩野 跑跑下傳正球員唔係比前

以前前面uuuuu今次到後場玩

各位點睇素素今日表現

motm

可能係全場最好嗰個

toby個頭濕左都係咁撚靚仔咁型
kane erisken 一濕就冇哂頭髮咁

脆做乜鳩啊又

兩邊都好似踢街場咁

今場竟然駁到腳、回到後、短傳地波無交失
成材了

睇得出佢有心踼
但技術始終都係粗枝大葉

同常鳩下鳩下臨半場就失返一球

屌你脆
界外球瞄咁耐整球咁柒嘅

平時有v5帶個波上中場先U
今日Toby無左腳 山唔敢向前交

Son真係完全失左蹤

Son想點

打包尾大幡都打成咁

而家睇熱刺既波就係痛苦
強既唔夠踢，弱既贏得柒

7公>> som

舞出界

有得贏都心足了

佢其實真係要抖下

刷存在感
話我隱形呀嗱

屌你老味脆真係拖撚慢哂D進攻

做左3份1場假熱

點解派路會入波
個天都幫派路

所以好多時做假熱睇livescore算
入波先開link睇一陣

一齊落場就睇得出lm同son係兩個好唔同嘅level

即刻砍個靚波你歎

lucas就斬比佢頂，老蘭就交地波比佢

脆皮weak foot 係咪-5星

老蘭心諗: XXXX

傾呢
要lm同中堅頂係咩事

又未到咁差嘅 son攰姐

要摸奶同兩個中堅爭頂 究竟係咩戰術？

son同lm個態真係好大對比

無身位 仲要企係到慢慢
d 隊友又唔走位
個個傳完波就好似完成任務咁...

鳩都縮

跪搶唔到點

大猩猩咁撚樣

dele : miss me?

隊長呢下

LM咁都唔入

lm差啲

隊長出擊得好random下

好似打萬年既vps咁樣

son就算82波都搶唔贏

兩下都係

son俾得好靚

呢下son幾好

點解我地永遠唔識走位？

Son 有上連登
即刻做野俾你睇

佢唔係攰
係無腦姐

lm空咁耐射成咁係抵屌

KANE好似想跑但跑唔郁咁款

SON藍天

竟然係飛機.....

屌SON咁都唔入

咁要屌多兩下

讚壞咗了

呆撚左呢

son浪費左ssk助攻

SSK想陰鳩D山

迫害素素

咁都飛機

難得撞得咁靚都要炒

出son miss dele
出dele miss lml
出lml miss ssk
出ssk miss.....

幾耐無見過呢D波

真係

空晒都炒到咁

頂..

有預感今場會反輸
第一球贏-6
黃金機會又唔入

兩球黃金餐士入唔到
反cup劇本.....?

真係點都諗唔到係咁...

呢排想買錶 發現IWC原來係贊助商
但係佢D錶響香港公廁到仆街

隊面中場唔勁都控唔到節奏

dier

前面3件球霸想典

要lml救世

又要睇七公打j

3條友一味死去唔交波

都係要比個波脆皮

冇大力臣或者屌你同七公條女 冇人肯傳波

今日得兩個球霸

kane扮緊工

脆開緊po??

你嚟啦ccv巴

千祈唔好

唔好呀！！！！

gogogo

不了 心灰意冷

LM

差啲

咁都救到

有暗湧？

搵個未開過既開下

agger
響街

後防企位咁得意嘅

dean靚撞

拉唔開.... 好驚俾人反cup

臨爆po就靜晒

係街

熱區要收皮了

傾哥

開左未? 未開我開

你開啦

諗唔到咩POST名

可以瞄多陣先射都得

[COYS - Goodbye and Thank you Foyth]

素素係咪對自己咁冇信心 次次都讓碧脆出波

呢下擺明要腳

屌你牙

阿根庭遊學團

真正既MMA

個波係前面幾碼

想整多個人傷咩

[COYS - 素素 MOTM ] 熱刺球迷吹水區 91

lm插水
呃人地紅牌

都未斷腳 紅咩牌

正解

佢用手整跌咪得囉

呢張紅牌送比我地

見到脆咁既表情更加要開

[COYS - 素素之反擊]

又黑又茅